留意戴耳機人士

你懂的

見到就要先發制人卜死佢

戴耳機 對義士來說，毫無必要
但係對黑狗來講，就好有可疑

有部分前線組織都有用walkin作溝通